明居正：香港對美國華爾街的重要性，川普應該不會拿香港來打中共

13:00開始

只可以話佢睇得好通透，所以更加要唸辦法開戰線， Twitter is a good choice.

白兵都有share 明居正 幾時出聲回應下

香港人身在其中好多都唔知發生緊咩事，你睇番佢分析，明白左好多，孫力軍落馬係一個重要線索，遲後日子會浮現。
香港變左籌碼,好慘

咁在意果兩條垃圾做乜鳩

個問題係美國可唔可以放棄我哋去打爛中國先至係重點，我唔介意香港死但一定要殺死中國

一早已經係籌碼啦

至少上年開始已經好明顯係

美國唔係俾中共迫都唔會搞爛香港

再者美國有大大個武肺、台灣、新疆喺手，香港事件從來唔係美國game plan

撒手不管機會大啲

未有武漢肺炎 可能不會 但是現在難講

不管就係中國贏，香港死緊，大家諗下後路

但問題係而家係刁敗敗想玩爛香港

由佢玩爛，外資撤資就係最大攬炒
希望多啲香港人保住條命，而香港冇咗其實都唔緊要

美國公司香港好似係最多?
美國公民 美國資產.....
唔計香港可以用黎補給軍艦
如果美帝打香港
人同資產係唔係要搬走哂先
何況應該美資有唔少物業?

所以我覺得好奇怪, 點解香港去到呢個環境, 美國仲未有動作?
淨係立左條人權法, 但到而家都無作為

有一些美資之前已經買資產

姐係中國又贏？

所以其實美國唔會放棄香港
香港就只會比中國搞到點樣
無論中國玩到點樣都唔會有事
咁大家都係快啲走啦

人權法完全冇用
廢過閪

開戰前都要有CIA 做好情報工作

美國唔會想搞死中國

所以香港要搞好同所有國家嘅聯絡，例如係英聯邦
遊說佢哋將香港reshape成為一個獨立、中立城邦，等香港可以發揮以前嘅作用俾世界賺錢

香港對華爾街有咩影響。

或者可能比武肺搞到周身唔得閒

不嬲香港都籌碼GA LA
唔係以為自己係莊家ar ma

一直以來我地係要諗點發揮作為籌碼既最大威力..

香港人係人質

我覺得呢個似樣啲
如果啲莊家決定破局，都一定係疫情後
我地做返我地要做嘅野

希望美帝疫情快D 緩和

作為人質只要有死既決心覺悟, 唔好恐懼, 冷靜行事, 搵時機肯放手一搏, 話唔定博到奇蹟....

Day1已經用攬炒做籌碼
好慘 你啱啱先放返出嚟？

依個節目好睇
明居正睇中共睇得好通透

細良同曹總星期二嗰集節目都話當年64後支共都攞自己國民(民運人仕)做人質嚟同西方討價還價

啱啱一上fb bbc就話美國超五萬人武肺死亡有撚排搞呀

未用嗰下先有阻嚇作用
其實過咗人權法後大波驊已經笠哂水想唔撈
但係俾全球最大黑社會喺倫敦夾返北京照肺逼佢做落去

到美國真係出手制裁咗某班賣港賊
班賣港賊為討好支共求生路
一定更冇底線去到更盡 魚死網破
雖然最後好大機會都係變condom

明居正講香港未中過 , 講支那權鬥就幾準

你太睇得起自己了吧。
個制度已經比共慘黨同港共玩壞左，多謝佢地支持攬炒，美國ibank只會諗點樣cut loss同將d熱錢換去其他市場, 理9你腳交所。

US Military
Case: 6,213 +312
Death: 26 +1
未打仗已損六千幾

派秘密公安同暗殺都中咗

問題係香港要比到美國覺得安全地搵到中國錢先得先得；香港澳門化後，玩完，

支持明教授

叫佢收皮啦

學劉仲敬話齋，香港係被支那劫持人質，習近平殺死個人質，有利美帝為首西方世界加速圍剿支那

認真說來，如果不考慮香港本身的利益的話，現在就打平了香港，把香港化為廢墟，對西方是最有利的。香港化為廢墟，對臺灣也是最有利的。香港在香港戰爭中間化為廢墟，然後中國完全遭到封鎖，那麼中國很快就會死定了。留著香港作為一個三不管的中間地帶，等於就是把人質留在綁匪當中。人質可以多活兩天，但是對於員警是不利的。老實說，對於員警來說，人質死了才是最有利的。員警本來打贏是一點問題都沒有的，就是因為投鼠忌器、要留著人質的緣故才不好打贏。保留人質主要是為了綁匪的利益，而不是為了員警的利益。綁匪是需要人質的，而香港本身就是這樣一個人質。所以，香港借來的時間本質上是一個人質時間。

當然，香港在這種情況下想保持現狀是不可能的。所謂香港的現狀是指的冷戰以後的現狀，它不是香港自身的資源所能支持的現狀。任何以保持現狀為目的的政策都是註定要失敗的。香港唯一可行的政策就是，以恢復劉坤一和張之洞那個時代為目的，建立一個像馬來西亞一樣的遠東局勢，建立一個諸夏的、支離破碎的中國，這樣才能夠死裡求生。但是目前他們沒幾個人想到這一點，所以他們的前途應該是凶多吉少的。

白兵仲係人tim 咁又點

不嬲都當籌碼比侵侵利用
最驚佢唔敢用

如果佢講到用籌碼咪即係美國會利用香港囉？

His Argument is so weak...

中共喺香港搞 一國一制
反而美國會怕
所以美國會讓步？

Seriously?

明居正年年都比連登仔笑
不過佢好多時都中

共產黨咁搞法，美國會拖住一兩年等大行走晒先出手都唔奇，始終共產黨改緊遊戲規則，對外資保障越來越小！

人質本身就有死嘅決心
一定要夾實啲中間派，唔好比佢哋動搖

根本掉返轉，中國搞一國一制，
或者決心開中國波，
香港對於美國變成無利用價值。

但是目前他們沒幾個人想到這一點，所以他們的前途應該是凶多吉少的。

我想到 但無人會理我 完

你諗到，但泛民班人諗唔到，又或者唔敢諗都係死

180日呀師兄，睇埋下個月份報告先再睇啦

唉 不在其位 難謀其政

只可以講本土派缺乏時間成長

其實...唔係無時間...係錯過了

唔係泛民班人諗唔諗，呢啲嘢你諗到你估美國諗唔到咩，點解美國唔做美國唔將香港定義為咁樣嘅格局，係佢唔需要囉，如果要咁樣嘅格局台灣已經有一個啦

再學阿姨話齋，最好時機係去番二十年代共匪策劃海員大罷工，本地士紳協助香港政府趕走班共匪後，立即要求擴大自治權，咁後果可能連八四年都唔使簽中英聯合聲明，香港學新加坡咁做咗自治領後，然後獨立

香港上次味唔比軍艦停船補給囉

美國無打香港牌好耐啦
係共產黨宜家玩攪炒香港
博美國會跪之嗎

即係建立咩局勢 同馬來西亞有咩關係
劉坤一 張之洞又係咩人

香港黎緊會變成點

係囉, 點諗都諗唔通
諗黎諗去香港最後都係會變炮灰

二戰嘅時候香港落入日本之手
盟軍第一時間炸香港
我哋要有犧牲嘅決心㗎

應該係本土派再出唔到個梁天琦，個個都完全唔夠料又怕初選

其實建制派班野講得岩 一起手由得條送中法過就得
而家入集中營既係香港人 著數就益哂台灣
要攬炒其實唔洗做任何野

錯手負皮sor

佢唔需要 但我地需要 我地要show到依個格局
難聽個句 到依家香港獨立都仲未係主流
老美想接洽既人都無 其實講經

攬炒係手段唔係目的
不過香港人始終垃圾民族
廢老多人係賤格難民 班後生既又豬
諗到咁深入既人基本係冇
仲有大把經濟比較重要既食玩訓港豬當正乜事都冇
人口又已經超負荷
最實在既就係買多幾包米睇下夠唔夠運大飢荒死番幾十萬廢老再重新發展先得

早就要成立流亡政府係海外立根啦
到時支那爆到七國咁亂搞獨立都有正當性呀麻

我地係人質來

籌碼都要香港有資格先做到
你睇下新疆西藏呢啲地方
俾中共逼害到幾慘

白兵執人口水尾

最大問題係華爾街班吸血鬼。

不過又唔係冇機會。呢次武漢肺炎，班吸血鬼要靠ＦＥＤ救命。美國股市爆破，侵囝亦冇可能靠股市做政績（即係唔駛睇班吸血鬼面色）。

只要可以說服美國，香港不確定性，紅官問題，法治崩壞，完全係損害美國利益，唔係冇可能改變。

但完全無人做

之前睇左 篇文，講香港係春袋，但美國同中國係人，春袋係冇得出聲的，只有人先可以發聲

邊度有香港人，就係香港。

要睇吓美國打支那決心有幾大
疫症之前可能唔係好大
疫症之後好似決心大咗
最重要係睇侵連唔連任到

預咗香港嘅下場係咁㗎啦
如果中國都唔玩呀閉關鎖國啦，其實香港仔嗰啲存在嘅意義都冇

仲有大選，不過我都覺大家唔好等邊個邊個郁手，有d野就自己做返，九月選舉前必有事

應該咁講，
明居正佢係好清楚支共做法，如果只係對支共，佢嘅猜測應該都係正確。

但我想問三個問題(請大家答下我，個人並無政治遠見及足夠知識)

1. 全球反共意識。
因為今次支那肺炎，反共意識已經在各國部分人心內紮根， 英國fuck China係一個例子。
如果我地肯在國際線上加多兩分力，當去到另一個臨界點嘅時候(e.g. 口交部嘅挑釁)，會否挑起其中一個國家主動進攻支那(e.g. 印度)， 繼而一沉百踩，去到"百國聯軍"嘅局面?

當年八國聯軍都係為搶大清國啲錢，只要令各國感到在利益方面
打支那搶佢錢>同佢係口交部上咀砲
可否能做到?

2. 其他國家政治背景
我知道明居正對支那背景十分熟悉，但想問佢對其他國家政治背景是否一樣熟悉? (真心問)

E.g. 雖然個人唔吹捧Trump,
但Trump 上任以來，主力減少外交，甚至向其他國家攞着數，令佢本土經濟可以由初上任嘅衰落變到肺炎前嘅高峰，前後足足花左3年幾4年。 如果單單以政治手段來講，明居正係講得岩，但Trump 同佢團隊都係人，一次支那肺炎令佢地經濟衰退到Pk, (實際經濟情況係點，真係得佢地團隊先知)=辛苦左3年得個吉，俾着你，你接受到嗎?
同埋由News 睇返，會發覺Trump 係罵多左支那，同發多左對支那脾氣。

3. 香港問題
我完全同意明居正講嘅，支那對香港同世界嘅做法。
但如果綜合返前面個兩個問題， 再加上明居正自己都已經講得出支那政府嘅方向，其他國家嘅政治團隊會唔會考慮埋呢啲意見，再歸納呢?
(To be honest, 我對香港前景並唔樂觀, 除非支那政府倒台)

I.e. 大家歸納完意見，發表埋偉論之後
唔該係國際戰線都幫手
twitter又好， reddit 都好啦

You are smart

唔係冇香港臨時政府，你地一個二個打成鬼

我地係棋炸 睇到自己咁高

假民運人士

其實香港嘅國際地位純粹係香港可以同中國貿易
攬炒整死香港唔會威脅到兩邊
企業損失嘅都僅為碎銀
更何況去到大陸做緊生意嘅處處審查迎合
香港要一國一制
頂多只係企業生意難做咗

你要呢個政權死 只有走返納粹條路
要全世界都憎死中國人
當然 呢樣嘢一定攬炒埋亞洲人
除非到時每個支港澳人都有個五星臂章
最後咪開戰倒台

如果香港死可以消滅支那 我覺得好值

你估係人都可以做棋
好多地方連做棋嘅價值都冇

等白卡兵帶頭起義

關咩事，大把人諗到，但我哋有乜資源做

其實我覺得我o地有時幾高估老美o既所謂情報網o既能力

如果老美情報真係咁勁, 點解佢o地國內武肺又會奶哂o野?

咁又唔好諗得自己咁重要

我覺得佢哋係收到風但博冇嘢唔react (初頭唔想影響經濟)